Dr. Who由第幾季開始睇好

唔想追返啲上古粵語殘片
又怕miss嘢

十二叔

Matthew smith 做果幾季好睇，之後個呀伯唔係幾啱我

有咩咁吸引

演技

DT

我都最鍾意12+Clara果期
不過開始就建議11甚至10開始

記得十鳩幾年前英國拍咗套"致敬"咸片
叫Dr. Screw

13姨已經唔使睇
垃圾到

自從呀伯呀嬸開始齋講故已經冇禁好睇
以前集集都有主題 有時諷刺時弊 同時又拉到落主線

明明Amy Pond, Rory 先最正

season 5

9-11doctor

之後無咩心機再追落去

David Tennant 同 Billie Piper 果段最感人

David Tennant

由2005開始睇啦，之後就會想睇返1963

記得睇埋Torchwood, Sarah Jane Adventure同Class

Btw啲fans唔會叫Dr Who, 一定係Doctor Who:

Rule 1: It’s not Dr Who, ever.
It’s a common thing, when referring to a properly qualified doctor by name, to contract the title down to Dr. especially when addressing letters. This is, ironically, to do with issues of both time (it takes longer to write “octo” in the middle) and space (some envelopes are really tiny). However, while being superbly qualified in all sorts of scientific disciplines, the Doctor in Doctor Who is not an actual Doctor. He is called the Doctor: he’s not Doctor the Doctor. If he was, you’d be fine to start your letters “Dear Dr. the Doctor,” but as he isn’t, and we don’t know his surname (see Rule 2) you can’t write Dr. Who, or Dr Who.

由第9任doctor開始睇 Fantastic!

我未係fan
唔曉你地原來有rule
多謝分享

舊版4th doctor?

2005年series 1 第9任doctor(新版)開始睇好啲
1963-1989嘅season1-26(舊版第1-7任)同埋電影版(第8任)就有興趣先睇, 因為太舊, 拍攝手法同節奏未必啱依家口味

好多人都係series 1入坑, 咁個大主線劇情會比較完整啲

利申：最愛11任

由九叔開始睇啦
10仔同11仔都好正
睇埋12叔就可以唔洗再睇落去
唔想睇13姨

我個人推薦睇10先

9 係新DW 入面最舊嘅
啲CG化妝比較原始，同埋得一季
雖然劇情同10係連住，但係唔睇住影響都唔太大

10 多季啲
比較偏向單元劇，條主線冇咁重

11 就複雜啲
啲時間線比較 wibbly-wobbly, timey-wimey
除非你本身睇好多玩時間嘅科幻野
唔係有啲難跟

12 都好睇，有Clara
睇你接唔接受到主角係阿叔
12叔啲speech都好正

David Tennant同Matt Smith最正
Karen Gillan

當年atv 國際台播先接觸到，最記得個女人條眉好粗